有個傻西跌左八達通

呢個傻西就係我
係5月26（星期日）搭52x尾班車下層跌左
卡套內有八達通，學生證同相
只係想要返個卡套
個卡套無價架

已經打過俾九巴失物組但係未有消息
跪求大家幫幫手

利伸：借人ac開post

幫你推下啦
唔見野係幾慘既

傻閪

希望樓主可以搵返個卡套啦
我之前都唔見過

幾靚

多謝你啊
希望搵得返

多謝你幫我推

失去先識珍惜

多謝你

推

幫推

推 今日我差啲都唔見八達通

推 我都唔見過 入面仲有張即影即有

我都試過卡套連八達通學生證唔見
最後係九巴打去學校聯絡我拎返
希望樓主都搵得返

幫你推下

Bad taste 到不得了

搵番未啊巴打

仲未搵到啊

我都試過巴士唔見左個袋
入面銀包手機貴重野咩都冇
日日打去九巴失物成個月都搵唔番

樓主都係唔好抱咁大期望

可能我果陣冇係連登開post

錢財身外物啊，最慘係個套同埋入面D相好有紀念價值